viuTV請你買新鐵石心腸

tvb從來唔會外購泰劇
你地買我願意變節轉台
(我變節喺連登會引起漣漪效應)
呢部劇唔止在東南亞成為話題
喺中國大陸同台灣亦已經迅速咁火起來啦
viu do the good job thx